有冇人厭倦做兵？

我乜都就晒你
約你出黎時間就你
地點我特登搭車黎你屋企附近食
你仲要次次都遲到
你話你減緊肥想食清d又就你
有時仲要離譜到臨出門口先放飛機話今日唔得閒
Whatsapp搵你遲遲先覆，打俾你又唔聽
屌你老母你當我係咩
你估我出門口之前唔洗化妝著衫戴con整頭髮？
搞完一大輪先話唔去
以後唔會再約你出黎！

不過你約我出黎 我又次次都撲出黎見你

做兵嘅後果

渣ga

男人老狗化妝

無結果的，忍心斷在去吧

弱智，如果可以臨時放飛機既話，證明佢都唔係好想理你啦

因為我之前同你一樣，諗過再拖唔係辦法.佢搵緊你攝時間.仲係唔理你感受當你傻仔個隻

咁咪咪撚做囉又無人迫你
做得兵遇左無回報架啦，你唔係仲有希望下嘛
人地當你普通朋友，你就擺個心出黎
而家無人想睇你個心呀

普通朋友都會當人狗咁撚，所以樓主收手吧

on9仔

女兵
你上個post講到有男朋友咁就係呢個人 ？

厭咪唔好做囉
無人迫你做